無聊人諗無聊事

有無人 無聊既時候會有無厘頭無聊想法

我先
點解D人成日問做依件事有咩意義
我畫完幅畫 我畫開心你又睇得開心
點解係都 要問我背後有咩意義

問果D人讀書上腦,乜都想有個model answer
你問返佢 你老母生你出黎有咩意義